Друзья! Это решение поможет тем, кто также как и я столкнулся с ситуацией, когда нужно удалить в проекте https://labrika.ru/ ключевые слова. 

В моем случае, у проекта было 10 000 фраз. Т-к у сервиса не предусмотрена возможность массового удаления ключевых слов (только поштучно)
Сделал скрипт (он запускается из консоли браузера Google Crome + Enter) и за считаные секунды происходит удаление фраз. 

- чтобы запустить скрипт, нажмите на файл RUN и скопируйте код. 
- откройте консоль браузера Google Chrome и вставьте код скрипта
- нажмите Enter

Под файлом прикрепил небольшое видео с примером работы. 




